\subsection{Общие требования}
	

	\begin{itemize}

		\item {
			TITLE: Язык интерфейса\\
			\sr{Весь интерфейс диспетчерской, поля, параметры представлены пользователю на русском языке.}\\
			PRIOR: MODERATE\\}
			
	\end{itemize}

	\subsubsection{Интерфейс диспетчерской}

		При переходе попадаем на авторизацию
		Главная страница диспетчерской - Журнал заказов. Основная область : Бар - 9:1Ю 

		%все операции проводятся в рамках службы такси

		%Бар

			% В верх

			% отображать время

	\subsubsection{Уведомления}

		DESC: В процессе работы пользавтеля уведомления используются для того чтобы подтвердить выполненные им действия действия. Описание уведомлений находится в таблице \ref{disp_notifications_table}.

		\paragraph{Требования к интерфейсу} \mbox{}\\

			\begin{itemize}

				\item {
					TITLE: Форма уведомления\\
					\sr{Уведомление имеет прямоугольную форму.}\\
					PRIOR: MODERATE\\}

				\item {
					TITLE: Место отображения\\
					\sr{Уведомления всплывают в верхней части экрана.}\\
					PRIOR: MODERATE\\}

				\item {
					TITLE: Закрытие уведомления\\
					\sr{Пользователь может закрыть уведомление нажав на крестик в углу формы.}\\
					PRIOR: MODERATE\\}

			\end{itemize}

		\paragraph{Функционяльные требования} \mbox{} \\

			TITLE: Продолжительность отображения\\
			\sr{Уведомление отображается в течении STAT-\ref{display_duration_of_the_notification}}\\
			PRIOR: MODERATE\\

		% Таблица уведомлений
		\label{disp_notifications_table}
		\setlength{\extrarowheight}{2mm}
        \begin{longtable}{|p{3cm}|p{4cm}|p{5cm}|p{3cm}|}
            \caption {Таблица уведомлений}\\

            \hline     \textbf{ID}&\textbf{Название}&\textbf{Содержимое уведомления} & \textbf{Инициатор}\\ [2mm]
            \endfirsthead
            \hline     \textbf{ID}&\textbf{Название}&\textbf{Содержимое уведомления} & \textbf{Инициатор}\\ [2mm]
            \endhead


            \hline  \ntdsp{notif_of_order_creation}{} & Создание заказа. & Заказ + [№Заказа] + создан. & \\ [2mm]
            
            \hline  \ntdsp{notif_of_remove_driver_from_the_order}{} & Снятие водителя с заказа. & [ФИО водителя] + снят с заказа + [№Заказа]. & SRVACT-\ref{act_remove_driver_dispatcher_notification} \\ [2mm]

            \hline
        \end{longtable}
