\subsubsection{Авторизация} \mbox{} \\ \label{}

    \paragraph{Входные данные} \mbox{} \\ \label{}

		\begin{itemize}

		\item{

		  TITLE: Входные данные.\\
		  \sr{В качестве входных данных сервис принимает запрос на авторизацию водителя.}\\
		  PRIOR: MODERATE\\

		}

		\end{itemize}

    \paragraph{Выходные данные} \mbox{} \\

      \begin{itemize}

        \item{

          TITLE: Выходные данные.\\
          \sr{В качестве выходных данных сервис возвращает один из ответов перечисленных в списке ниже.}\\
          PRIOR: MODERATE\\

        }

        \begin{itemize}
          \item Сообщение об успешной авторизации. 
          \item Сообщение об ошибке авторизации. 
        \end{itemize}
        \sr{Сообщение содержит причину ошибки. Возможные причины ошибки перечислены в списке ниже.} 
          \begin{itemize}
            \item Данные переданные водителем не валидны.
          \end{itemize}

      \end{itemize}

    \paragraph{Процесс сервиса} \mbox{} \\

        \begin{itemize}

             \item {
               TITLE: Процесс сервиса.\\
               \sr{Процесс сервиса описан в ALG-\ref{alg_auth_driver_processing}.}\\
               PRIOR: MODERATE\\
             }

             \end{itemize}

        \begin{alg}[Процесс сервиса.] \label{alg_auth_driver_processing} \mbox{}

             \begin{enumerate}

               \item Сервис проверяет полученную пару логин / пароль на валидность. - SRVACT-\ref{srvact_check_login_pass_pair_on_validity}

               \item Если присланная пара валидна, то сервис отправляет сообщение об успешной авторизации. - SRVACT-\ref{srvact_send_response_success}
              
               \item Если присланная пара не валидна, то сервис отправляет сообщение об ошибке авторизации. - SRVACT-\ref{srvact_send_response_error}

             \end{enumerate}

             \end{alg}

        \label{}
        \setlength{\extrarowheight}{2mm}
        \begin{longtable}{|p{2cm}|p{3cm}|p{10cm}|}


          \hline  \textbf{ID}  & \textbf{Действие сервиса} & \textbf{Требования} \\ [2mm]
          \endfirsthead
          \hline  \textbf{ID}  & \textbf{Действие сервиса} & \textbf{Требования} \\ [2mm]
          \endhead



          \hline  \srvact{srvact_check_login_pass_pair_on_validity}{}  & Проверка данных на валидность.  &  \\ [2mm]

          \hline  \srvact{srvact_send_response_success}{}  & Отправка сообщения об успешной авторизации. &  \\ [2mm]

          \hline  \srvact{srvact_send_response_error}{}  & Отправка сообщения об ошибке авторизации. &  \\ [2mm]

          \hline

          \caption {Действия сервиса авторизации водителя.}
        \end{longtable}
