\subsubsection{Сервис-координатор заказа} \label{selection_drivers_for_the_order}

    DESC:  При поступлении заказа по одному из источников сервер формирует очередь из водителей и обрабатывает ее, в результате заказ будет взят на выполнение одним из них. 

    \paragraph{Входные данные} \mbox{} \\ \label{}

	  \begin{itemize}

	    \item{

	      TITLE: Входные данные - Прием заказа\\
	      \sr{В качестве входных данных сервис принимает данные перечисленные в списке ниже.}\\
	      PRIOR: MODERATE\\

	    }

		    \begin{itemize}
		      \item Уведомление от сервиса приема заказа (Раздел-\ref{service_reception_order}) в котором содержиться [ID заказа] готового для обработки.
		    \end{itemize}

	    \item{

	      TITLE: Входные данные - Другие сервисы\\
	      \sr{В этом случае сервис принимает разного рода запросы (Пример: Отмена заказа), во всех обязательно должен присутствовать [ID заказа] на который направлен запрос.}\\
	      PRIOR: MODERATE\\

	    }

	  \end{itemize}

	\paragraph{Действия сервиса-координатора заказа} \mbox{} \\ \label{}

	  \label{}
	  \setlength{\extrarowheight}{2mm}
	  \begin{longtable}{|p{2cm}|p{3cm}|p{10cm}|}


	    \hline  \textbf{ID}  & \textbf{Действие сервиса} & \textbf{Требования} \\ [2mm]
	    \endfirsthead
	    \hline  \textbf{ID}  & \textbf{Действие сервиса} & \textbf{Требования} \\ [2mm]
	    \endhead


	    % Фильтрация
	    \hline  \srvact{srvact_call_filter_service}{}  
		    &  Фильтрация 
		    & \sr{Вызов микросервиса фильтрации. (Раздел - \ref{driver_filters_taxi_service}) В качестве аргументов передает:

	         		\begin{enumerate}
	         			\item ID заказа 
	         			\item Радиус поиска
	         		\end{enumerate}} 
	        \\ [2mm]

	    % Предложение заказа
	    \hline  \srvact{srvact_call_order_offering_service}{}  
	    	& Предложение заказа 
	    	& \sr{Вызов микросервиса предложения заказов. (Раздел - \ref{order_offering_service}) В качестве аргументов передает:

         		\begin{enumerate}
         			\item ID заказа
         			\item Список водителей
	         	\end{enumerate}} 
	    	\\ [2mm]

	    % Закрепление заказа
	    \hline  \srvact{srvact_call_fasten_order_service}{}  
	    	& Закрепление/Открепление заказа 
    		& \sr{Вызов микросервиса закрепления заказов. (Раздел - \ref{fasten_order_service}) В качестве аргументов передает: 

       			\begin{enumerate}
         			\item ID заказа
 					\item ID водителя
 					\item Открепить/Закрепить
         		\end{enumerate}} 
    		\\ [2mm]

	    % Присоение нового статуса заказу.
	    \hline  \srvact{srvact_change_order_status_from_order_processing_service}  
	    	& Присвоение заказу нового статуса. 
	    	& \sr{Вызов микросервиса обработки статусов заказа (Раздел - \ref{service_order_status_processing}). В качестве аргументов передает: 

                \begin{enumerate}
                  \item ID заказа 
                  \item Статус
                \end{enumerate} 
				} 
			\\ [2mm]

		% Завершение заказа
	    \hline  \srvact{srvact_call_finish_order_service}{}  
	    	& Завершение заказа 
	    	& \sr{Вызов микросервиса завершения заказов. (Раздел - \ref{finish_order}) В качестве аргументов передает ID заказа.} 
	    	\\ [2mm]


        \hline \srvact{act_remove_driver_driver_notification}{} 
        	& Уведомление водителя о снятии.  
        	& Сервер посылает водителю сообщение о снятии его с заказа.
        	\\ [2mm]

        \hline \srvact{act_remove_driver_dispatcher_notification}{} & Уведомление диспетчера о снятии. & Сервер посылает диспетчеру сообщение о снятии водителя с заказа. \\ [2mm]

        \hline \srvact{act_one_driver_filter}{} & Фильтрация для одного водителя. & Сервер выполняет фильтрацию (\ref{driver_filters_taxi_service}) для конкретного водителя. \\ [2mm]

        \hline \srvact{act_offer_driver_updated_order}{} & Предлагаем водителю обновленный заказ. & Сервер отправляет уведомление водителю, о том что заказ изменился. Вместе с запросом сервер передает водителю информацию об изменении.\\ [2mm] 

        % Рассылка водителям сообщений о недоспуности заказа для выолнения.
        \hline \srvact{act_order_is_not_available_messege_distribution}{} 
        	& Рассылка водителям сообщений о недоспуности заказа для выолнения. 

	        & 
	        DESC: Это действие необходимо для того чтоб в водителском клиенте не отображался уже недоступный для выполнения заказ, при этом причина его недоступности (отмена или закрепление за другим водителем) не важна.

	        \sr{Сервер делает рассылку сообщений водителям о недоспуности заказа для выолнения.}
	        \\[2mm]

	    \hline

	    \caption {Действия сервиса-координатора заказа}
	  \end{longtable}


	\paragraph{Процессы обработки заказов} \mbox{} \\
    \input{chapters/sections.taxi-service/backend_ts/order_backend/order_processing/urgent_orders} 
    \input{chapters/sections.taxi-service/backend_ts/order_backend/order_processing/pre_orders}
    \input{chapters/sections.taxi-service/backend_ts/order_backend/order_processing/airport_orders}
    \input{chapters/sections.taxi-service/backend_ts/order_backend/order_processing/exception_events}


    

    