\subsubsection{Сервис закрепления заказа} \mbox{} \\ \label{fasten_order_service}
  
  DESC: Сервис предназначен для закрепления водителя за заказом. Сервис выполняет так же и обратную операцию.

	\paragraph{Входные данные} \mbox{} \\ \label{}

      \begin{itemize}

        \item{

          TITLE: Входные данные.\\
          \sr{В качестве входных данных сервис принимает данные перечисленные в списке ниже.}\\
          PRIOR: MODERATE\\

        }

        \begin{itemize}
          \item ID заказа 
          \item ID водителя 
          \item Открепить/Закрепить
        \end{itemize}

      \end{itemize}

    \paragraph{Выходные данные} \mbox{} \\

      \begin{itemize}

        \item{

          TITLE: Выходные данные.\\
          \sr{В качестве выходных данных сервис возвращает один из ответов перечисленных в списке ниже.}\\
          PRIOR: MODERATE\\

        }

        \begin{itemize}
          \item Ответ - [Операция выполнена успешна]
          \item Ответ - [Ошибка при выполнении операции]
        \end{itemize}

      \end{itemize}

    \paragraph{Процесс закрепления заказа} \mbox{} \\

        \begin{itemize}

	        \item {
	          TITLE: Процесс закрепления заказа.\\
	          \sr{Процесс закрепления заказа описан в ALG-\ref{alg_order_fastening}.}\\
	          PRIOR: MODERATE\\
	        }

     	   \end{itemize}

        \begin{alg}[Процесс закрепления заказа водителям.] \label{alg_order_fastening} \mbox{}

	        \begin{enumerate}

	          \item В зависимости от 3-его входного параметра сервис:

              \begin{enumerate}
                \item Закрепляет заказа за водителем.
                \item Открепляет заказ от водителя.
              \end{enumerate}
	          
	          \item В зависимости от выполнения операции (закрепление/открепление) сервис:

              \begin{enumerate}
                \item Если операция прошла успешно, то сервис отправляет вызывавшему его сервису ответ - [Операция выполнена успешна], и выполняет следующий пункт.
                \item Если  при выполнении операции возникла ошибка, то сервис отправляет вызывавшему его сервису ответ - [Ошибка при выполнении операции]
              \end{enumerate}

            \item Сервис устанавливает заказу статус "Назначен водитель". - SRVACT-\ref{srvact_set_status_fix_driver_for_order}

            \item В зависимости от выполняемой операции (п. 1) сервис по средствам вызова сервиса уведомлений:

              \begin{enumerate}
              
                \item Уведомляет водителя о закреплении за ним заказа. - SRVACT-\ref{srvact_notify_driver_about_fix_order_for_him}

                \item Уведомляет водителя об откреплении от него заказа. - SRVACT-\ref{srvact_notify_driver_about_unfix_order_for_him}

              \end{enumerate}

	        \end{enumerate}

        	\end{alg}

        % Действия сервиса
        \label{}
        \setlength{\extrarowheight}{2mm}
        \begin{longtable}{|p{2cm}|p{3cm}|p{10cm}|}


          \hline  \textbf{ID}  & \textbf{Действие сервиса} & \textbf{Требования} \\ [2mm]
          \endfirsthead
          \hline  \textbf{ID}  & \textbf{Действие сервиса} & \textbf{Требования} \\ [2mm]
          \endhead

          \hline \srvact{srvact_set_status_fix_driver_for_order}{} 
            &  Установка статуса "Назначен водитель"

            & \sr{Сервис вызывает сервис обработки статусов (Раздел \ref{service_order_status_processing}) с параметрами:

              \begin{enumerate}
                \item ID заказа
                \item Статус "Назначен водитель"
              \end{enumerate} }

            \\ [2mm]

          \hline \srvact{srvact_notify_driver_about_fix_order_for_him}{} 
            &  Уведомление водителя о закреплении за ним заказа.

            &  
              \sr{Сервис вызывает сервис уведомлений (Раздел \ref{notification_service}) с параметрами: 

                \begin{enumerate}
                  \item ID водителя
                  \item Тип уведомления - Уведомление о закреплении водителя за заказом.  - CRDT-\ref{crdt_notification_type_fix_order_and_driver}
                \end{enumerate} }

            \\ [2mm]

          \hline \srvact{srvact_notify_driver_about_unfix_order_for_him}{} 
          &  Уведомление водителя об откреплении от него заказа.

          &  
            \sr{Сервис вызывает сервис уведомлений (Раздел \ref{notification_service}) с параметрами: 

              \begin{enumerate}
                 \item ID водителя
                 \item Тип уведомления - Уведомление об откреплении водителя от заказа.  - CRDT-\ref{crdt_notification_type_unfix_order_and_driver}
              \end{enumerate} }

          \\ [2mm]

          \hline \srvact{srvact_}{} &  &  \\ [2mm]

        \caption {Действия сервиса}
        \end{longtable}