\subsubsection{Обработчик статусов заказов} \mbox{} \\ \label{service_order_status_processing}
  
  \paragraph{Нефункциональные требования} \mbox{} \\

    \begin{itemize}

         \item {
           TITLE: Установка статусов в системе СТ\\
           \sr{Все статусы заказа в системе СТ устанавливаются через 1 сервис - "Обработчик статусов заказов" (Раздел-\ref{service_order_status_processing}).}\\
           PRIOR: CRITICAL\\
         }

         \end{itemize}

	\paragraph{Входные данные} \mbox{} \\ \label{}

      \begin{itemize}

        \item{

          TITLE: Входные данные.\\
          \sr{В качестве входных данных сервис принимает данные перечисленные в списке ниже.}\\
          PRIOR: MODERATE\\

        }

          \begin{itemize}
            \item ID заказа (CRDT-\ref{crdt_order_id})
            \item Статус заказа (изменения) (CRDT-\ref{crdt_order_status})
          \end{itemize}

      \end{itemize}

  \paragraph{Выходные данные} \mbox{} \\

    \begin{itemize}

      \item{

        TITLE: Выходные данные.\\
        \sr{В качестве выходных данных сервис возвращает один из ответов перечисленных в списке ниже.}\\
        PRIOR: MODERATE\\

      }

        \begin{itemize}
          \item Ответ - [Order status changed successfully] (CRDT-\ref{crdt_response_order_status_changed_successfully})
          \item Ответ - [Error order status change] (CRDT-\ref{crdt_response_order_fixed_error_order_status_change})
        \end{itemize}

      \end{itemize}

  \paragraph{Процесс сервиса} \mbox{} \\

    \begin{itemize}

         \item {
           TITLE: Процесс сервиса.\\
           \sr{Процесс сервиса описан в ALG-\ref{alg_order_status_processing}.}\\
           PRIOR: MODERATE\\
         }

         \end{itemize}

    \begin{alg}[Процесс сервиса обработки статуса заказов.] \label{alg_order_status_processing} \mbox{}

         \begin{enumerate}

            \item Сервис проверяет порядок изменения статуса. - SRVACT-\ref{srvact_check_the_order_status_changes}

             	\begin{enumerate}

               	\item Если проверка прошла успешно, то выполняем п.2
            
             		\item Если проверка выявила ошибку, то сервис отправляет сообщение - SRVACT-\ref{srvact_send_response_about_error_status_change}

             	\end{enumerate}

            \item Сервис устанавливает заказу запрашиваемый статус. - SRVACT-\ref{srvact_set_new_status}

             	\begin{enumerate}

               	\item Если операция завершилась успешно, то сервис отправляет ответ об успешном изменении статуса. - SRVACT-\ref{srvact_send_response_about_success_status_change}
            
             		\item Если при выполнении операции возникла ошибка, то сервис отправляет сообщение - SRVACT-\ref{srvact_send_response_about_error_status_change}

             	\end{enumerate}

            \item Сервис вызывает сервис уведомлений (Раздел-\ref{notification_service}) для рассылки уведомления о смене статуса. В качестве аргументов сервис передает: 


              \begin{enumerate}

                \item ID заказа (CRDT-\ref{crdt_order_id})
                
                \item Тип уведомления - Смена статуса заказа (CRDT-\ref{crdt_notification_type_change_order_status}) \&\& Доп. параметр - Статус заказа (изменения) (CRDT-\ref{crdt_order_status})

              \end{enumerate}

         \end{enumerate}

         \end{alg}

    \label{}
    \setlength{\extrarowheight}{2mm}
    \begin{longtable}{|p{2cm}|p{3cm}|p{10cm}|}


      \hline  \textbf{ID}  & \textbf{Действие сервиса} & \textbf{Требования} \\ [2mm]
      \endfirsthead
      \hline  \textbf{ID}  & \textbf{Действие сервиса} & \textbf{Требования} \\ [2mm]
      \endhead



      \hline  \srvact{srvact_check_the_order_status_changes}{}  & Проверка порядка изменения статуса. & 
        \begin{itemize}
          \item \sr{Сервис проверяет порядок изменения статуса, взяв за условие что порядковый номер нового статуса должен быть должен быть больше порядкового номера текущего статуса заказа.} 
          \item \sr{Порядковые номера статусов описаны в таблице \ref{table_order_status}.} 
          \item \sr{Статусы с '-' в таблице \ref{table_order_status} в колонке 'Порядковый номер' можно менять в независимости от порядкового номера текущего статуса.} 
          \item \sr{"Опциональные" статусы можно устанавливать только в паре с соответствующим "Основным" статусом, в противном случае - ошибка (SRVACT-\ref{srvact_send_response_about_error_status_change}})
        \end{itemize}
        \\ [2mm]

      \hline  \srvact{srvact_set_new_status}{}  & Установка нового статуса заказу. & \sr{Сервис присваивает заказу статус присланный во входных данных.} \\ [2mm]

      \hline  \srvact{srvact_send_response_about_success_status_change}{}  & Отправка ответа - [Order status changed successfully] & \sr{Сервис отправляет ответ вызвавшему его сервису сообщение об успешной смене статуса.} \\ [2mm]

      \hline  \srvact{srvact_send_response_about_error_status_change}{}  & Отправка ответа - [Error order status change] & \sr{Сервис отправляет ответ вызвавшему его сервису сообщение об ошибке при смене статуса.} \\ [2mm]

      \hline

      \caption {Действия сервиса обработки статусов заказа.}
    \end{longtable}

  \paragraph{Статусы заказа} \mbox{} \\

  	TITLE: Статусы заказа\\
    \sr{Все возможные статусы заказа описаны в таблице \ref{table_order_status}.}\\
    PRIOR: MODERATE\\



  	\begin{table}
  	\begin{center}
  	\caption {Статусы заказа.}
  	\label{table_order_status}
  	\setlength{\extrarowheight}{2mm}
  	\begin{tabular}{|p{3cm}|p{9cm}|p{3cm}|}

  	\hline     \textbf{Название} & \textbf{Описание} & \textbf{Порядковый номер в последовательности статусов}\\ [2mm]

  	\hline \textit{\textbf{Основные статусы:}}  &  & \\ [2mm]

  	\hline Новый  

  		& У заказа статус “Новый” если на заказ не назначен водитель. 
  		& 1 \\ [2mm]

  	\hline Назначен водитель  
  		& На заказ назначен водитель.  
  		& 2 \\ [2mm]

  	\hline Едет к клиенту 
  		& Водитель приступил к выполнению заказа и находиться в пути к клиенту. 
  		& 3 \\ [2mm]

  	\hline На месте  
  		& Водитель прибыл на место назначения, ожидает клиента. 
  		& 4\\ [2mm]

  	\hline В пути  
  		& Водитель везет клиента к месту назначения. 
  		& 5\\ [2mm]

  	\hline Завершен  
  		& Заказ выполнен. 
  		& 6\\ [2mm]

  	\hline Отменен  &  & - \\ [2mm]

  	\hline \textit{\textbf{Опциональные статусы:}}  &  & \\ [2mm]

  	\hline Ожидание  & Водитель ожидает клиента. & В паре со статусом "На месте".\\ [2mm]
  	\hline Опоздание  & Водитель опаздывает на заказ. & В паре со статусом "Едет к клиенту".\\ [2mm]
  	\hline
  	\end{tabular}
  	\end{center}
    \end{table}
